粉嶺求FC

我朋友住粉嶺，話已經有啲救護入緊粉嶺
唔知係咪正苦開始準備暉明邨隔離營

咁快

唔係掛

粉嶺ptc基地 有都唔奇

好撚不安啊

大撚獲

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

衛生署長陳漢儀表示已開始聯絡各非政府團體，借用渡假村作隔離用途， *亦會改裝未入伙的粉嶺公屋邨暉明邨* ，讓確診個案的緊密接觸者或有需要的醫護人員入住。

暉明邨隔離咁多中小學，同雍盛苑只有一路之隔，諗清楚未呀！ 街坊影啲相返嚟，樓與樓之間近到乜嘢咁！

from 陳旭明 fb

集中營咁

咁快手。。。。

唔防疫先抗疫

去緊fc

政府認左啦。。。

pk 成個北區唔洗要

粉嶺區會唔會淪陷

北區本土做區議會主席，個營就擺係粉嶺

真定假

唔好行去果頭

北區手足小心啲

本身唔係重有兩個度假營咩 多人到咁？

cls政府

大陸人住唔慣度假營d鐵床

用未入住公屋好似。。。屌隨時變曬凶宅。。。

求fc

區議員今晚做正播，fact黎

行左過去 好偏 同雍盛都叫有野隔住 唔見救護車

到時實會劃個位出黎清算我地
年青人病死率奇高

有事上嚟雍盛死梗

死撚硬

有咩隔？ 空氣？

專登將病毒傳入監獄，害死手足

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

如果認同請幫推幫share

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

做緊野

牆

我牆你老母呀 我就真係見唔到邊度有牆
你搵面牆出尼畀我睇過

有閪牆

欄lor
你牆我老母有撚用咩 新年流流尊重下我屋企人啦

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

係 輝明村 TVB報左

屌你老母呀？
堅？

是但啦，真香港人都無份住，啲新移民唔介意嘅

陳漢儀指有需要時會改裝未入伙的粉嶺公屋暉明邨作隔離用途

住個到見到暉明入口
無事發生

之前抄過身份證嘅逐個上門捉去隔離，我唔係講笑，我覺得佢地真係做得出

cls公司

500米內起碼4間學校 4個屋苑 偏？ 邊撚度偏呀 睇過？
欄 3米高都唔知有無 通洞 人都差唔多過到 叫做有野隔住？ 我唔知你行咗去邊度睇啦 建議你唔好誤導人 你講流料前又有無尊重過香港人呀

粉嶺撚唔想死住

嗰度又有中學又有小學又有屋苑 仲要真係喺正隔離既程度係望到幢嘢

呢個po會變我地既遺言po

仲有幼稚園

唔撚想死啊屌屌屌 仲有好多野都未撚做啊屌

粉嶺友真係要保衛家園，封柒曬啲路。唔好比垃圾入到嚟

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推

咁你疚正味疚正
提人老母好撚型？

新年流流咁想撩交拗？

up

請支持政府改喺北葵涌設立隔離區
以助消滅低端文化藍絲人士

想問暉明邨近住邊度？

屌你啲牆有幾撚高呀 去唔去到3樓呀
睇下棟樓有幾高先啦

仆街政府 大大個新屋嶺唔用 走來搞粉嶺

屌

唔明點解公屋可以攞黎隔離

反對政府喺粉嶺設立隔離區

你自己on9就收嗲啦
新年流流係咪就冇肺炎阿？
亂咁講野知唔知累死幾多人

屌你老母，沙打就係建制狗地方肯定會係個頭搞鑊大野出黎

btw係粉嶺返工好撚驚

真 煤氣公司已經比人急call入緊去裝媒氣